唐詩詠定黃翠如

正評 唐詩詠
負評 黃翠如

兩個都34 歲

打

成平手

大家比啲反應啦
我j就j唐詩詠 但翠如又好正

屌 好妒忌洪狗

兩個唐詩詠得唔得？

唔得

魚d牙 雖然好白 但睇落又有d煙屎咁

利申 緊係詩詠啦

通常男人鍾意唐詩詠，女人鍾意黃翠如

今年36啦

唔恨得咁多

翠如

唐詩詠比崔健邦三穴開發過

打和啦

黃翠如真係好撚樣衰

正皮
上一頁

盲都識揀啦

翠如係貪佢老豆有錢JE

Why

好撚難揀
2個都樣靚
2個都白滑
2個都腳正
2個都冇波

Binc